機場唔停飛原因……

機場唔宣布停飛， 就係等你地覺得失敗咗！！！
好似無撚用咁！！
唔係點解咁早放狗！！
唔好中計！！
唔好中計！！
9. 2 9.3三罷繼續大大力錫佢春袋！！

仲有唔好再互屌啦！！
不分化！不割席！
五大訴求！！缺一不可！！

釋放四點鐘謝sir！！！！！！！！

9. 2

9.3

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

推推9. 2 9.3

推

你班和理非吹左成個月叫人去機場，咪洗指意咁易叫人走